又凍又濕, 如果有蛇羹羊腩做早餐就爽

可惜呢個係100%無可能

食完打包翻屋企第日做早餐咪得

訓晏d再去蛇鋪食咪有